有冇識啲男嘅會扮基flirt女仔？

懶係好似邊個都唔鐘意咁
但係其實就借啲咦去抽水
等所有人都習以為常個時
嗰條仆街仔就已經成功了

死啦又冇人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

點解我呢排啲post全部都十連成功

有,之後話條女太靚太xx令佢由攣變返直
條女仲信佢,以為有人真係咁欣賞佢

條女蠢成咁

邊條友仔負皮我

得嗰一條友理我

做咩咁問

識一個叫阿DICK

Dick

可能條友係bi

因為我有個男仔FD係咁
宜家先知佢係啲咁嘅人

直接打爆條友下體喇